有冇HKBN sales

應該e 個月滿約，請留tg

冇HKBN SALES??